感覺啱/arm channel有意取代100毛，想成為全港最多人支持嘅網媒

如題，佢哋最近出反送中惡法/反TVB/三罷/遊行嘅Post仲積極過100毛，洗版式宣揚，相比起100毛，每日出得2-3個Post。

啱/Arm channel諗住用以量引起大眾關注，做全港最受歡迎網媒。

利申：我認為絕對要關心時事，但唔係洗版式出Post。